[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5584)

成班傻閪賭賭賭

咪就係

訓左無撚買 屌

2:0定0.0

50” 泛光燈突然故障 賽事腰斬

廢閪仁川，21都好丫

屌你老母呀 淫川

仁川屌撚爆你

條仆街出晒名走數狗黎..

我地叫投資，佢地叫賭

bet365已改2：0

幫pin

快啲搵人去搞搞佢

韓假定律 無論邊隊20都好，切勿亂gel

班撚樣真係顛架

等緊你 等緊你

我又派又捐都比人笑

Peter哥 最有誠信

利申 買左下盤 23 33

我派過幾次架 但法國啲職乞羸又唔派
所以都廢事再派

仁川要進來了

好難衡量派邊個，只好跟rules

同埋我派嗰位爆過2次1001，有開賭post，唔算CD-ROM啦，大家見諒吧

買左半大
見到bet 365炸左兩球 以為撚半大
點知半場見手足講2：0

派我唔笑你

角大已死

咁都2:0 痴撚左線

角球開到12.5B 10 1 100

未必

LM

半和輸都算 仲要比球探365撚 唔想做人了

真心respect你

lm

唔太記得 只記得新條同滴露
仲有兩個唔記得了

又5皮？

ok等我狗沖過嚟

有d難 不過lm

好

Lm

訓左身

我

而且我抽10都係常出現先抽
啲垃圾波都唔屌下就直接skip

FC 강원의 부정 행위로 인해 관계자는 점수를 2 : 0에서 0 : 0으로 변경하기로 결정했습니다.

姐係講乜春

講咩呀

好笑?

由於江原道的作弊，官員們決定將得分從2：0更改為0：0。

邊度quote出黎

Due to FC Gangwon's cheating, the officials decided to change the score from 2:0 to 0:0.

半大又輸

打機出cheat咩？？

不如腰斬

直接google佢啲字

由於主隊作弊 客直接勝

乜撚野淫K禁屌 睇撚左20分鐘連對面個龍都未見過

真心咩

球探話係就係

瘋狂被撚

有c未

Copy句韓文就信
下次法假我鳩作段法文啦

冰撚完角未呀屌柒晒你地

365都2:0 應該係2:0啦

Wow diu 咁撚大鑊

大船必沉

刷你老母肛門狗

55555

係都要屌下先出角!

5角

2:2打個和，大家一齊唔使降班啦好嘛

55

真定假

MG 下場買咩？

唔好

6666

6c

刷呀！

今晚法甲打定先啦

666666

快！

666

角大了

刷爆佢

開個33黎撚下

快，今晚打老虎

你買左乜

刷角呀！

仁川有冇精神科請晒客隊咁多人睇晒

Le joueur de Nîmes n'étant pas apparu dans le temps légal, le Paris Saint-Germain a directement décidé de remporter le match 3: 0

入波刷角gogogo

無，我話想跟，但唔夠決心

廣州恆大-1.5/2 一齊上船

22打和大家happy

淫川聯反cup未

召喚黑單狗

ccc

等睇2-2 2-3 2-4

咁快變狗

下埸先

2:4 10 5 200

有

如果冇嘅話兩班冚家剷會死晒
唔會有下場

我 2:4c了

行撚開啦

由於尼姆（Nîmes）球員沒有在法定時間露J，巴黎圣日耳曼直接決定以3-0贏得比賽

2-1 未呀

劇本攻唔入送返球比仁川 2:1開大

鳩鳩translate係咁上下 體諒下

2-2pls 屌

唔追和就兩隊都唔好入
同埋入球大攬炒

快手2:2救大波手足

刷c please

2-1未

刷c啦屌你

4:0 8c完

Lm支持

連c雅plz

仁川追和

求你2-2

唔大先點2:2

角大又豬

仁川聯

主入多球送隊魚腩落韓甲

9.5都開唔到

泛光燈突然失靈 10 1 200

中

777777777777777777777777

77777

777777777

9.5阿婆都識買果個係咪講角細

點追2球
D垃圾聯賽

買咗1k下盤

77

68分鐘8角 90分鐘8角

65’’ 2-1
78’’ 2-2
90’’ 2-3

快刷

批准

2:4有冇

下場

2:2

90”+2

客廢到笑 睇唔到點追和

刷角

求你唔好半2全2

入多球

仁川追都無得追...

Var 紅

紅?

仁川準備紅

-3

VAR紅牌, 屌角大24

半2全2

淫西聯rc
爽到

客戰神卡

請問可以刷快少少？ 最少11c 唔該

仁穿聯玩撚完

紅埋 gg

快啦仁川

上盤派錢

江原大炒啦 得2粒

痴鳩線 紅撚埋

上盤gel

就嚟70分鐘，感到絕望了

連燈大船又沉

都未過年攞乜柒利是

一腳撐埋去叫做掂下

啟動戰神卡

客隊紅牌

9.5角細黨收錢

如果有即場 仁川ng

戰神卡

比多3角啦

有攻門應該開到10c既

2:1 快手

主隊9成hea踢等完場

比多3c啦

戰神卡等於入三球

屌又冰角

見到masterg收皮真開心

角大玩完

大波整多球

佢反手贏到上樓

10c未

俾多3角呀屌~~~~~~~~~~~~~~~

快撚啲刷角啦

半4全7 角大已死

客紅主應該攻 但贏緊兩粒就⋯

我要c呀！！

買左仁川聯
不如快啲3-0同刷角球
益下其他兄弟

唔好半2全2呀

我受你比5倍你夠唔夠

大2.5未

2-1

21

戰神卡信了

2:1 韓假

？

?

真係2:1

紅左仲撚勁

戰神卡終於有用

戰神卡比多粒

22 角大ok?

愈紅愈勁

紅左會反CUP

2:1 goal

多謝

入波冇撚用啊，連詩雅啦

夠疆2-2 未撚驚過

少左個人球場鬆動啲

全大搞掂

再尼仁川

戰神附體 有反杯之相

潘頓你咁克制，直接屌佢老母啦

仁川快

上啦淫西

刷c啦

第四球得唔得

炸未

淫k

人多手腳亂 踢少個更加有優勢

手足上一上水

幾間樓收租你收皮MG都未收皮

咁樣開個大波

順手開多3c唔該

做乜撚嘢

輸錢手足唔緊要

望下星期日第21場

呀婆都識買

應該會31

咁快睇到星期日希望到時仲有錢玩

踢少個先入到波

9.5s 冰埋

FC 江原頂住

角呢~~

紅咗中場?

差1球3c俾埋啦泡菜oppa

3.5細 細注 完場對答案算

戰神卡2:2未

客隊入波加刷c啦屌你 連c呀

整多3c唔該

姐多3個啦
買左2:4

留定錢一炮過啦

比多3c皆大歡喜

整個5連c嚟啦唔該

咪撚和啊屌你老母

紅左 贏一粒 妹到完場 角細gel

刷未呀

仁川比多粒

求2:2已滿足

個場唔係賭博，係投資

追平一世球迷

冰角冰撚到

31

3-1

3-1⋯⋯

10打11反而追到球

下年

角呀仆街

3:1

3:1 收錢算

下盤針

屌 要角唔

淫川聯當下盤手足狗咁撚

好快會33

戰神殞落

會

刷3c啦 唔該

今晚法甲回血

希望

屌，假希望

2:1 之後全部下盤出撚哂黎

有無咁勁啊 無追帖啊我

3c呢

G持

大船利申上盤

連c雅救我

可惜馬會唔開即場

3：1頂實

人地就移民去英國 你仲係香港受緊咋懵丙

點睇到客3 賠率？

我買主受讓平半
都係下盤

32跟住主紅 33,唔知會唔會應該諗多左

睇d外圍 即場讓球

係 早啲瞓

角大24

皇冠 365？

連3c啦

屌你老母又唔刷

早三四個月MasterG 啱啱出道

有人唔信G蛇之力

之後就無見過個人出現

但係見到佢出反水輸撚左好開心wo😂

365

屌佢老母仁川

咁積極樂觀真係好適合賭波

快手3-2

仲唔開返場上盤暴動啦

主即讓平 客突然跌水？

垃圾江完係咁回傳做乜鳩
攻啦dllm

大船係唔係客同角大

其實男人老狗賭波賭到又正又反真心戇鳩
贏就贏輸就輸啦 輸唔起咪柒賭

唉屌 9.5角大要上IFC

但佢好似玩緊野咁😂

開波前個個吹奏客 又話主點廢點廢
申利 買主數緊錢

好彩冇買大船9.5大

上尼陪下盤手足吹兩句先

唔紅都有機

斷電腰斬啦

見到20紅牌完
主受讓平半有1.3水
打多個受讓都有水位
平手盤就反而得1.4
估客會入波
況且係韓k
有即場梗係搏個客下一

1:1 rc

屌你老母9.5都冇

瞓身咗角大，又要入錢

5分鐘兩球追西咩，2:1就話啫

成隊斷腳啦屌

屌你老母
幾耐唔買一次下盤
就係要我輸

Rc了 要反cup

底線都去唔到, 7角完啦

球探傻撚左

紅都有fake 球探勁到

有料
睇皇冠 以為睇主讓平半 見客跌水

8x28果位兄弟係度嘛？

紅牌都報假

要多粒角都咁難

入球大角大又簡錯

今晚再度

有大波唔買買角大

停40分鐘C

睇盤明明似客多d。。。

睇盤師

腰斬派300

點解 想學野
利申鳩買左主

呢個世界講實力

屌你又針

我派番俾你

係。。。。。

波是圓的

on撚9場波停左30分鐘c

乜撚嘢9.5b又要針啊

係 我睇左35年盤 都覺得係開客

客隊剩係禁屌頭10分鐘

唔明點解會要客

Me

屌那星應該係我近排閪黑了

串又針撚曬 單頭又針 你黎賭呀屌

我了

連操盤手都睇錯

出水救我地未

點睇? 我睇盤係主....

秒2c ft得7c 2隊22個人都唔刷角 不如死撚曬佢算

要埋迪安

9連敗

事後出水救你地

賽前唔講嘅？

佢好似事前出左飛

失而復得，101100 留tg

祝你全家俾人斬死

今次我了

一路睇住live, 越睇越冇希望

唔明點解下下要事後

巴閉 疊馬 英雄主義囉

雷恩個卡馬雲加有沒人知出唔出

原來事後撚黎 買得5千收返埋啦

控角控得好撚勁

撚有咩 屌你老母

下 4.5大又輸？

見到秒2c 諗住角大開撚硬

留

下 你幾分鐘買

444

出事前我覺得就會輸

+1 點撚知佢冰7c到完, 仆街

賽前5.5倍

咁你出事後把撚

可能係我跟你呢

你係8x28 果個?

2.5 3.5 4.5
我全都要

真

買客一定要驗腦

最韓職最on9既仁川聯

季初到季中都唔記得連輸幾多場，
季尾贏一兩場d人就9衝去買

買左仁川聯既人真心唔適合賭波

今晚買咩

係

屌 幾時再出

情況唔樂觀

想人讚佢好準囉

係唔係踢肛原果場

作客炒城南客其他，和靈車

事後我場場中啦
條死傻閪同真人一樣咁垃圾

一場就變拜仁咩
季初季中既野已經無人記得

所以引晒d傻仔上船

咪一尻樣 淫川聯都唔知連續幾多年要護級
呢隊咁嘅嘢就算受讓9.5/10球都唔應該買

事後你老母臭閪咩咁

完曬場就變曬睇盤達人
笑到gapgap聲

呀羊今晚有咩心水大波波

星哥有無水

我事前有出心水

刷撚夠未啊屌

今晚咁買

講撚左買主 無人買

聽日心水 閪花 拖肥 車 阿妓
拎左二百過關

下盤輸4 屌西

要幸福了

想知再講

講啦

我都買左下盤

唉

cap埋啲往積輸贏圖出嚟扮大仙，睇到都覺得尷尬，同馬會門口踎喺地下啲阿叔一樣

你要講 想知

即場買左角細追番小小

買客個d智障
你老母死左先講啦不如

法乙

呢位車仔仁兄好中意事後

想知

求羊巴打救

迪安9.5b please follow me

迪安

跟

仆街 恒大輸撚埋 實冇限角

仆街想買大..

我有心水

甘肛開到未

2.5b 對家fg

季尾連開幾場
double大法100%

又一個事後軍師 陳蛇接班人

法乙半和100%

咪傻 半主1:0 全場1,0

有料就唔會事後啦 5K係到事後飛 笑撚死人咩

0-0 ft

你老母澳布超補2變補6

戇鳩球證
補7，自己補多5分鐘咁都得

唔明點解咁撚多事後撚

韓假仲未派？

常識吧

含大 請開始角球雨

含大10C -5 !!

韓假奇蹟半大回顧

第1球 客控定俾主射

第2球中柱彈返落自己友腳下入

有冇人同我一樣淫川果場仲未派彩

韓職冇即場起碼等三個鐘
新手多啲睇下鹿會個網 寫得好清楚

上次全北事件，韓職最少等三個鐘

點解既？

少左咁多膠po 專心讀書?

Google: 7月19日「星期三2 全北汽車對FC光州」

利申:上盤無影響

含大6C -4!!!

含大 1-1 反cup刷C

我買江原只係因為見佢近十場對賽未試過連輸兩場盤
算係鳩買

韓假不嬲無視盤路

加上客落飛

原來係咁 唔該哂

講真你睇盤係咁撚準既就唔係係呢到鳩up啦去左同馬會屠7我地啦

廢撚到閪咁

Quit左

無相關資料

撕咗飛嗰啲....

咁可能係閣下個嘢壞咗

輸死了 有冇水

之後有咩搞

唔早講江原

自膠 睇返先知揸波蛇 主盤

幸福入味

咁多巴打玩outside 嘅

又會俾你買中江原

含大8C -2

想問中超入未

含大12M!!!!!!!!!!

含大12m

var

恆大超高水搞掂

含大 GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!

easy la 絕殺佢老母

咁多個聯賽，係中超最唔會令我失望

比多球全格 快

1:3

含大比多粒 同2C

主盤+單數

含大9C -1 !!

嘩 真係1 3

輕鬆到...雖然3球已經全格

易撚到

韋世豪

比多1C黎

恆大正氣到

含大勁到 輕鬆贏波贏盤

神9！

哩場本來睇下盤大波，就係怕咗12m先買大

on9含大咁正氣架咩

咪jer

反手肉酸呀

屌 又loop
上次牙彩先問完
無啊！！
我無野做啊！！
好撚頹 日日淨係諗食乜

Google完cap比我ok??🙏🏻😂

迪安 打比 尼姆

介紹幾間餐廳你食

[突發]馬會派彩出錯，派彩數小時俾扣回

幾日都無贏過一注了，真係一蚊都無贏過
今朝天主教2.5大擺到埋口都要嘔返出黎
到底贏錢感覺係點

退休生活 正能到。。

一開波仁川真係勁

陣間買咩

雷恩屈福

你跟吓杜甫買啦

跟左唯一一次 就係hull city

韓假不如聽朝先派啦屌你老味馬會

唔係，只係我記得你好似係買下盤咁

雷恩有無信心？

少少好笑 咁多channel跟都可以輸到咁

咁多人信迪安今晚反底

全部都跟channel買架

邊度有人信

雷恩 上盤
巴黎 主勝
精英 上盤
3x1 小注
今晚上盤歸位
呢2日比呀梅同克雷迫害完

巴黎主勝？

即係迪安打比郡啦

有無手足買尼姆

你唔俾我反底？

比

打錯 巴黎客勝 串 雷恩 精英上盤

想贏錢

等你

今晚大波日，信者得救

巳經細注買咗 唔可以怯

慘到。。。高水又輸低水又輸

Fast

上季頭3名喎 唔通次次都同你唔正路咩 總有佔大部分時間係正路先有咁多勝場

咩菜色

今晚要睇吓陣 雷恩靠哂中埸孖寶食糊 但兩個都法國隊服完役 巴黎又係 一堆巴西法國國腳 不過衰極都有伊卡迪 又有rafinha mos kean呢d新兵

跟你搵食

日本

有尼馬就上

屁馬同麥巴比今場上到陣先買客勝穩陣喎

出sarabia呢條垃圾就死硬 不過有伊卡迪撘mos kean都有睇頭既

留返d錢係英超好過啦

岩 要skip了

荷乙大波加半和

.....

都係 聽晚好想要愛記 仲有賀芬咸

信我 岩岩打麻雀執左90k

法甲榜首打榜尾 半一 要驗腦嗎

點信得你落

半大要唔要得過

半大全大 勁呀

有名你叫青年隊 唔入波踢黎把撚咩 勁呀

只要文尼未出返黎，愛記同上場陣容一樣
主勝同和都有機
睇下聽日頭十分鐘兩隊表現如何再買

小弟自己新開既爐 會定期出心水 有時間可以望下非賣料

都好新下

咁撚多外仔咪又係果味

係乜都貼下

Psv洗唔洗留力打曼啊 是但9踢都夠做啦

我唔係艇 唔會搵人join野 純分享

屁馬今晚踢唔踢

星哥有水未

Ajax回到

1001

穿起咗對家，訓醒對答案

兩場荷乙3.5s

落左飛喎

Ok

炒都派咁型

ok

型

荷假3.5S 2X1

琴晚俾阿梅撚，今場雷恩榜首讓榜尾半一好似伏伏地

有冇人要迪安

買隊垃圾護級隊係咩心態

都係雷恩，迪安太廢

半場比球先 奈梅

阿積士半主

見證我反底

電恩 朗尼朋友隊 PSG對家

Ajax

係荷穴撚狗咁撚

阿積士大人同細路都係咁撚垃圾

奈梅亨又玩野

買電恩算

0-1！

榜首打榜尾 成日開半一盤
真派錢?

迪安3.5b試下先

兩場下盤1-0

Wa 全下盤

低能兩場都下盤先入

大波有冇咁撚易..

雷恩～伏伏伏伏伏伏

4日後雷恩打歐冠

電恩上場條防線廢到喊

卡馬維加 同 尼桑斯 冇得出 幾個debut

都唔買對家啦,廢到on9

半大!

啊積士1-1

半大只需

半大2x1!!

13分鐘收錢

查貝利

嘩 半大 輕鬆到呢

兩場15分鐘半大 舒服呢啲先係荷乙嘛

兩場11

前排成日00真係屌

馬會係咪無咗第一隊入球買？

3.5s 2x1巴打去咗邊

3.5s上緊天台

13分鐘一齊半大

踢街場都無咁快

阿積士2:2半場 2 100

4隊 都喺頭1射就入？

自己友

媽咪你望下 空中飛人啊

半大易到

叫糊

支持

奈梅亨繼續入

半大冇過關添

係，冇人守龍

痴撚線
2場咁快半大

咩話 荷乙半大可以收錢

雷恩已死....

迪安拎返張紅牌先ok？

1點上盤2x1

荷乙半細串左點部署好

....白花油磨龜頭啦去

Ajax紅

入定錢先

阿積士咩撚野事又紅

Ajax rc

等腰斬

買左AJAX後備是否已輸

終於中呀屌

on99 依家興冇龍門？

爆人春袋直紅

估計客都會紅，然後主隊返cup，4:3，殺哂買客個堆，同補即場客勝收息個班

屌以為紅3先係雷恩 半一上盤唔洗驗腦住

點解RC 睇唔明

雷恩屌撚到

半大點解要咁易
單頭兩場冇買過關

荷乙同nba有乜分別

會唔會到太遠...

奈梅亨雷恩快入

咁入未？

鳩跟出面PO青年隊半大

咩爐

雷恩今年咁勁？

電恩2.5b ...入未呀

雷b入未……

估下，反正買咗主，安慰下自己

雷恩fg集氣

電恩快入

等緊2大
或者8角

主隊苦主

1.42 ...

我R水唱only

雷恩角大唔係咁易掛

屌你老母克萊....

今次跟足live

入波都屌？

克萊糕！

刷c 快

是但一個全格10 1 500

琴晚賭到依家 輸緊1注 今日努力

迪安比想像中都踢得幾好

me

L

NEC又撚

有啦

Aajx打少個都禁屌

快出水救我

查貝利上呀

咪咁好啦

你又唔出水比我睇下

想佢快啲入姐

1

兩場主紅

我燈閪...

戰神卡日

荷乙兩場一樣劇本 悶唔悶

NEC半客快

鳩估阿爾克馬爾下半場紅番個

屌 參考下姐

琴日好多注差d
頭場智2.5大 12m miss
有場智 1大 all in 61分鐘入 完冇影
巴甲2大 allin 70分鐘2球 又冇影

阿積士又出黎累人累物

紅牌又殺大波

Cls連紅牌都咁齊心

角大黨集氣

咁撚多詩人 又搞個詩人爐囉

屌你老母入多球啦

劇本一樣 編劇費都慳

啲詩人識撚賭波咩

奈梅亨快入

入未

隊野好撚廢
我都有買

好多年前跟開你

上盤頂撚緊

電恩

冇左10號仔 電恩都幾廢

有無咁撚假呀

一齊紅牌

慘呀

雷恩上呀

???

等唔到1.5

電恩！

雷恩goalllll

0:1 gel得

雷恩goal!!!!!
未買

笑撚死

電恩goal

雷恩易撚到

世界膽電恩

雷恩正氣

NEC差你 快

Ching叫糊 癲到

我玩咗兩年幾波咋

雷恩比多粒

奈梅享打多個都唔識入

快手入多粒

電恩俾多幾球啦

克萊同電恩揀咗克萊 希望唔使驗腦

阿積士快入多兩球

你賭返槍吧啦

nec入未

法甲主隊輸緊唔似會刷到

榜尾都有人買

法甲刷下C啦唔該

又想做事後撚?

Ajax 2:1

1.5/2

屌啊爾克馬

戰神卡有料

紅左都入到

法甲冰角

雷點輸

屌 果個叫夏維斯 咁尻似

榜尾對榜首讓一球？
完場睇吓邊個要驗腦

勁

阿爾比多球啦

NEC半客

慘了 電恩讓控球但主隊廢都唔識刷角

懶獨特傻系先買垃圾榜尾隊

未完唔好拜住...

派定先？

真，好撚驚。。

買迪安gel行落去狗會收錢都得

收晒啦

榜尾好難有說服力

ajax 角大 6

兩場打多一個果邊 唔識入波既

Az屌你老母 紅左都俾人入到

半場完前刷多兩角先啦

勁到癲求派

阿積士2:5派5個100

Okok

OK

角呢屌

1球到尾？

希望中

入左一球買3.5b仲高水過賽

分分鐘撚大波...

555555555

買左咩

朗尼, psg對家 信唔信得過

前面啲波太正路，2:45/3:00個啲有啲驚

哩下可以拜啦

電恩班友太獨

中撚晒 幾多倍

角大

賽前買左3.5b等針

上半場比多球

15倍

有料

3.5 真係香得

迪安中前場踢得幾好
可惜把握力真係幾差下 技術嘅分野

電恩衝呀

烏勒 6 7 球

Ajax 12m

Goal

真戰神卡..

屈撚機

阿爾有冇咁廢

神

屌你老母仁川紅左又唔見你咁撚勁

輸半都唔得 on9

買咗迪安應如何部署

等收錢

半格都汁唔番屌你老味

2隊青年隊入多幾粒

下場買咩 女人波輸到跳樓

屌你老母az 以後長買對家

-4CCCCCC

3：2

3-2

ajax 4c 了

乜個4.5 咁易

0:2

有冇人有水 得返最後300

7-11/ok

2大 準備

Nec入未

狗會?

雷恩入多粒

雷恩快啲入多粒

外啦 狗會邊有2
狗會可試2.25

-4CCCCCCCCC

Nec goal

嘩屌 電恩

its too late

炸

var ok？

和波就快撚啲刷C 屌你

等多陣洗死咩

屌cls 買咗-1